「觀後感（少劇透）」Jojo 的奇妙冒險真人版

之前去日本，咁啱撞正上緊Jojo 真人版，二話不說就入左場 廢話唔多講，講下我既感想啦
-----（入得場睇都係原作fans架啦我諗）-

先講下劇情）
今次真人版用第四部「不滅鑽石」黎改篇，分章上映。今次第一章只係做到虹村兄弟戰。整體黎講，電影既劇情走勢基本上同漫畫版一模一樣，導演只係根據漫畫既內容做左適量既擴充同修改。 例如提早左由花子既出場時間，為下一部電影鋪路；加重左仗助爺爺既戲份，等佢死個陣個沖擊更大同更有氣氛。 因為基本上係跟足漫畫，所以原作fans睇起黎應該無咩問題。不過打完虹村兄弟之後，劇情走向開始同原作有出入，令人有啲擔心下一章電影既劇本

講下戰鬥）
替身戰係成套jojo既核心，相信大家都好關心戰鬥部分既改篇 同劇情一樣，替身戰既部分冇大既改動，可鬆一口氣。

而替身既cg還原還度極高，可能因為成套電影本身個漫畫感好強，所以替身既cg唔會有種格格不入既感覺，動作好流暢，「オラオラ」同「ドララララララ」都有做返出黎

但係電影版既戰鬥係氣氛上就差啲 替身戰既核心係「鬥智」，但係電影完全做唔到個種主角同敵人係度「鬥智鬥勇」既氣氛，比唔到人個種「呀！原來可以咁做！」「原來有得咁用能力！」既感覺。戰鬥場面既節奏亦好奇怪，本身應該一氣呵成既場面有時會拖到好長，應該強調，放大既位佢又輕描淡寫。

跟住講下角色）
相信睇過劇照既巴打都feel到 今次電影版角色造型90%還原度。我未入場之前仲擔心會唔會好柒，點知睇睇下，真人版造型都幾順眼 啲人既樣都算岩返個個年紀，仲幾有型。不過審美就見人見智既

整體）
整體黎講，今次真人版係一套高度還原既作品。如果你唔係有太重既原作情意結，或太抗拒真人版電影既話，試下用三次元既畫面重温下第四部，其實都幾得意
最特別既地方係佢用一個懸疑既風格既拍jojo既劇情，對老fans黎講幾有新鮮感 只係正如上要所講，戰鬥部分既氣氛唔夠，替身戰對於能力運用既部分唔夠突出，節奏時快時慢

作為原作jojo fans，我個人就收貨

不過換過講法 依套戲係超級fans 向既電影，就算佢已經將電影調整到較易被大眾接受既風格，佢既各方面既設定都好難一下子就消化到，有啲甚至同前幾部漫畫相關既劇情佢都原原本本咁放入去電影到，所以冇接觸開原作既人好大機會會睇到一頭霧水，小弟係度講冇接觸開jojo 既人日後有機會係香港入場個陣三思

評分（原作fans角度）
劇情：5/5 （因為跟足漫畫）
特技：4/5（有時睇起黎好亂，不過大致幾好）
節奏：2/5
角色：3/5（演技有待改善）
配樂：3/5（尚可配合電影風格，印象唔係好深）

整體：3/5（可看）

第一次出影評 1999屌得細力啲

後面打完呀哥講野個度好Q悶 又無BGM 睇到就訓著

但替身CG真係唔錯

結尾真係估你唔到 音石明:屌你老母

係 拖到好長

香港係咪唔會上

最特別既地方係佢用一個懸疑既風格既拍jojo既劇情

^

睇四部動畫果陣覺得好勁懸疑味，係日常同懸疑兩種風格互相穿插咁

好想睇

佢今次再個味道再加重啲

仗助爺爺係早洩喎,原作撚有死啊?

公公

屌,自膠,飲水死先係公公,早洩係老豆

早洩係仗助老豆呀
死嗰個係公公

荒木話早洩去到6部都未死

早洩好長命

你個名

就算係爺爺應該係早洩老豆

係啦係公公
唔係爺爺啦，你贏好未